英國旗婆婆同陳伯

想問吓佢哋而家點？好似少咗佢哋消息咁

推

時間過去呢D人同義士都冇人再CARE

推 想知近況

王婆婆係咪一切安好

甴近平

王婆婆好似係大陸住

入境處話婆婆在大陸

係木咪一切都安好？
最緊要要所有手足都平安無事

屌咁都得

唔係馬自動送中

好耐無見佢地啦

住大陸

王婆婆買大陸樓
所以住大陸

應該有家人同住

希望佢平安！

陳伯依家係邊

推呀好耐冇見過陳伯
有冇人有陳伯消息

無家人，係自住，所以成日嚟香港
其實佢可能已經出事

好怕朝早反工時間有人假扮藍屍係馬路放紙皮箱，千祈唔好！